想食冰傻可以買邊間?

上網睇得黑心有

Diy

旺角警署有

冰炸師

不識整

去台灣食

想食冰？ 驚已報